朗屏西鐵站天橋有狗

目測五隻